又話亞洲人身體質素冇鬼佬咁好，根本藉口黎，你睇孫興民

孫哥咁嘅身型你喺香港行成日街都見唔到一個

孫大哥勁撚橫喎
收到風佢驚太大隻上唔到飛機先唔當兵

館長

健哥？

飲德國水大

話亞洲人矮根本係藉口
你睇下姚明

父幹撚
細細個老豆帶佢去德國先有今日

宇清大隻到仆街

話亞洲人英文差過美國人根本藉口
你睇蕭叔叔

有嘅 但好少係運動員 淨講外型嘅話

身高就話je,身形體能都有得操㗎。

啱呀，你睇霍金

14歲前你韓國閉門訓練
15歲先去德國

今場Fit到漏
同埋隊友好似開自動導航
下下傳粒波比佢都到曬腳

康文署gym 大把人大隻過佢啦

霍哥好bulk喎

孫個骨架本身都橫啦
但黑人個個係咁亞洲人係top5%先有咁嘅身型

牙傾黎, 4a1g

點解要係康文署？大把其他gym room 啦⋯⋯

大韓民族基因好
個個體格好又高大 又有軍訓磨鍊
兒登反韓撚曼鐘意講韓團似似乸型 但韓星個個有腹肌

你橫閪過孫狗

係喎簡尼又咩事
同孫興民攪咩咁有默契
粒粒追蹤彈咁

禮志成個女人咁都唔叫乸型？

連登仔: 女人型 小白臉

孫哥係靚仔
香港十個男人九個大J樣，點比

Bale黎到驚比人爭位踢

孫oppa > 沒女

英超料

試下對拜仁呀

咪又係456

Bale轉職打golf好嗎

13,14 歲已經係德國
你當佢半個德國人喇

Son另類黎 又高又體能好
足球身體質素要求無咁高先咁
美斯就咁睇直頭係廢物啦
仲有好多野加埋

是但一個韓星都大隻過佢

你再睇下支那戴

如果唔化妝化到咁核突既話其實幾屈機
化到咁既樣, 幾大隻都死

老孫係集力 力量 速度 技功

老孫本身高大韓仔基因都屌打香港瘦柴，仲要有球員老豆係佢細個地獄式訓練體能，根本係億中無一既例子嚟

亞洲人無甘容易曬傷呢樣野已經完勝白人

韓國行5分鐘都見一打

黃種男J細幾高大都冇用

人哋韓國要服兵役 做gym風氣濃厚過香港好多 屌打香港人

樓主講capability你就引個數據例子當counter左做乜鳩

兒登d垃圾做兩下push up都驚操到打死人

話亞洲人英文差過英國人根本藉口
你睇Kane

太大隻唔好睇

韓國啲軍訓衰撚過老解摺被

真係睇你肯唔肯操

諗起Amazon佢同洛里斯嗌交嗰段字幕

［SHOUTING]

你個人好撚極端下

亞洲人之光

呢張好撚癲 好撚橫

佢細個嚮德國練的

幾橫

屌你老母

唔太鐘意，但覺得喺一種風格嚟，喺咪得我咁諗?

睇圖目測有半條行人路咁橫，上巴士應該要打橫入

who?

咁惡？

佢跟拜啲體能教練操會唔會變hulk

The Rock 化到 LadyGaga咁
都幾難頂

真
欣賞唔黎kpop舞台妝

金鐘國

先唔講技術，搵一個高+大隻得嚟同時有咁好體能跑咁快先講

孫繼海夠大隻啦

香港人之光

bob叔完全唔輸蝕鬼佬

屌你咩拎個+3 Standard deviation既例子去同人地個mean比

事實就係全亞洲得一個孫興慜囉

人地韓仔當完兵一拳一件連登仔好基本

北斗之拳

韓仔未除衫

韓仔除衫

聽你講呢句知你唔識
大隻有腹肌同好體能係完全完全兩會事
如果大隻佬淨做負重唔做帶氧, 係街是但搵個人都跑得快過佢, 佢50米就會無氣
有肌肉但唔做有利你轉項運動既相關訓練, 等如純力量但0速度0靈活0實用

咁係後面個鬼佬太柒

我覺得運動風氣同飲食問題
如果亞洲做到外國咁，應該唔差好遠
黑人體格就真係屈喇

你去力威健身睇下先啦

其實係明星先操到咁
韓國人個基因正正係同支那北方人基因一樣
可以大隻得去邊 最多好過南方人少少
同埋韓國軍訓出名垃圾 同台灣一樣
講大隻 點都係黑人同白人基因最好

話鬼佬高根本係藉口
你睇下哈利波特

就算無操 個膊頭都係天生橫

鬼佬既健身風氣好好多
唔太關人種事

大把人以為大隻=體量好
得啖笑
我敢講大半健身室既人 落場踢5分鐘會斷氣
身又重 轉身又遲鈍

踢波用腦ga嘛，身體質素關乜事

你睇下施華，拿華斯之類，咪一樣咁好波

閉門訓練係好過鬥波當練

多謝師兄，我笑左

5嚿腹肌點練

跟本訓練系統問題
鬼佬細路操緊野戈陣班asian kids仲係到溫緊maths

亞洲健身風氣最好係韓國
韓妹健身又yoga

如果講對身體質素要求高的運動
就要睇籃球、美式足球、欖球呢啲
真係好少亞洲人
除咗小早川瀨那可以同啲鬼佬一較高下之外~你幾何見亞洲美式足球員?
籃球來來去去都係得那幾個亞洲佬~除咗櫻木花道同姚明之外重試邊個?

香港人越黎越高係乜野原理?
90後食既野同80後無乜分別者?

話香港難搵食根本係藉口
你睇吓李嘉誠

除埋褲就.....

人做gym香港人做gym,人地操幾下已經橫到仆街香港人點操仲係a字膊,根本基因問題

駁唔到

短過港男1.xcm咁上下

韓國人係例外

外國人冇乜操都大大隻隻咁

操到仆街之餘 一日食十幾個蛋白
影相前幾日死唔去就唔飲水

但我練極都係6塊~
單數腹肌點做到

係喎左右唔同既

做乜要講虛擬人物櫻木花道 日本依家出名既運動員應該係大谷

得1個勁

唔係個個人都係6有啲人係得5 好常見

呢度無人想討論佢

棒球
衰撚過玩具

練大隻啲成條街你行晒咩

十年先得一個就算啦

都諗過佢有冇落嘢操

希索古

朝鮮人種本身就大隻啲

香港代表

天生
腹肌未必係六舊

單手50K 應該落野操唔出嚟
有時佢連拍完running man 凌晨收工都有時會去健身室操肌，而且操完之前會控制自己飲營養汁（水果+雞胸+羽衣甘藍etc)，佢嗰身肌肉真係毅力嚟

去撚完海軍陸戰隊接受基本訓練啦

係美國連街邊既乞兒都講得一口流利既英語

倖存者偏差

你條瘦弱毒撚日日dup低頭行路，鬼會見到咩

7下7下，不過老豆有錢，一早用成千萬搞投資移民拎本BC比佢，等佢可以用英人身份博英國球隊重用，點知條仆街仔廢到咁，最on9係入支籍踢支國家隊，對撚得住佢老豆咁辛苦比本BC佢咩

個個都咁大隻既話真係成條街唔駛行

佢呢個身形唔似打針，打咗應該唔止咁細

btw副計好撚正

一句屌爆樓主個戇尻仔

天生㗎，天生6舊操唔到8舊

講嚟講去咪又係孫興民折墮到要用連登仔屌夜屌嘅乸型韓仔幫亞洲人打飛機

你又唔講吓平均身高輸幾多？

有預感呢句「話xxx咩根本係藉口，你睇下yy」會變成潮文

話亞洲人短根本係藉口
你睇下喇沙仔

得3cm

佢算唔算亞洲第一人

咪on9啦 你似街都唔出

大韓民族

agger

可能混左好多北佬基因

香港阿
N賓係中國的

有腹肌=大隻
天生橫=大隻
香港人啲知識真係

亞洲首席神射手

戴依先係
幾十年前都有個泡菜人係德甲入超過100球，果個仲大隻

啱睇唔啱用

話韓仔唔大隻個啲根本唔識
宜家一打開ig個個韓仔又bulk又靚仔
成班廢港男酸到仆街慳返啖口水食支那妹啦

冇

睇呢幾幅相都仲係天然範圍內，靠飲食控制可以做得到，當然佢本身基因都係比較bulk嗰種（多肉多體脂）

香港男仔已經愈嚟高，我份工成日見到中學生
依家嘅高form仔普遍唔矮過175，同埋膊頭好橫
雖然大部份瘦底，但個身型都幾好睇

難民腹肌就係大隻
肥佬大份又係大隻
骨大冇肉都係大隻

結論嚟講：冇操嘢=大隻

就係因為佢咁特別 所以先咁出眾
個個亞洲人都孫興慜咁 就唔使唔夠歐美國家打啦

呢個係陳山聰定黃長興？

黃致豪

目測闊過後面個隧道。。。。

幾多個亞洲人之中先有一個?

佢勁過館長啦

印尼U19國家隊近排去克羅地亞集訓，畀主隊大炒7比1，除咗技術輸，身型力量都輸，印尼U19最高得180cm，大部分170cm以下， 最矮係158cm，拍埋真係完全輸體格及身高。其實東亞人身高體格唔算差，中亞同中東球員好多接近歐洲人種，南亞印度，有啲北部人身高體格幾好，係東南亞差啲，睇印尼聯賽成日見到160cm以下嘅球員，最矮150cm，不過速度極快超好扭。

冇人貼bob叔既

我千禧年代讀中學，好多人發育中都冇170cm，我嗰陣175cm，已經差唔多最高，但最高嗰個係怪物，中三已經195cm，之後升上2米幾，喺甲一打part time。

我覺得現時好多十幾歲男仔都幾高，平均應該好過上一代，我見現時港足好多球員過180以上，平均都175，廿年前冇乜高佬球員，有183cm已經算罕有，大部分係165cm 到175cm。

可能現今男仔營養方面好咗。

睇返100年前日本韓國d相
個個又矮又瘦
日本人識得食肉飲奶之後都高左
但都無韓國咁大隻唔知咩事
可能真係食人參？

印尼全球平均身高最矮
韓國avg東亞第一

Kanelish

萬中無一，實有例外既

做足球員亞洲人一定唔會體格唔夠
智利佬成堆175都唔過嘅都夠贏盃返嚟

極端例子唔計

樓上#76咪貼咗

三國既張飛，許褚 算唔算大隻?

黑人-力量型
啡人-敏捷型
黃人-智慧型

美國人，唔認自己係中国人

好羡慕

證明左漢堡青訓勁啫

喱個post 就笑香港人細隻
之後另一啲post 就會有人笑d 瘦撚做gym

中學啲 體育堂好心都教下人做gym